中國=秦國，美國=楚國，當撈侵=蘇泰

最後中國統一全地球

見識到真正的 FF

國乍15年

楚雖三戶？

美國國力強國中國，如果中國係秦，咁美國就係馬其頓帝國